新城財經台依兩日敢唔敢接問282既電話?

尋日無聽, 想問有無邊個財演敢講282? 敢接問282既聽眾?

黃昏時段個財演新年個時仲係到祝祖國乜乜乜, 心諗祖國關你乜事

打電話師

尋日tvb 都有講
點解新城唔講得？

CCTVB點分析